[是日午餐] Shake Shack 漢堡包

好食 好貴

睇錯shake shake漢堡

Shake Shack

下邊嘅burger冇菜嘅？

以為拎個包去shake

又幾似
唔講唔覺

試下姐

中間有pat cherry pepper
不過影唔到出黎

個包真係幾好食

richhhhhhh

排左幾耐？
經過見到個包好細

Five Guys 完美屌打

我都係

美帝先有

Five guys 都好吹奏

真好撚濕一堆野咁

食左 唔係好好食 少失望

香港人食慣咗M記啲dry包
唔識欣賞外國啲juicy包

今日去排隊加等拎野食4至5個字度
個包幾好食
我去食個陣好夠熱好juicy
薯條麻麻地
半個鐘內食到我覺得值得試下

睇到都飽

幾錢

係 我2條友食都食唔哂個薯條
真係唔好食 要試既人試個包就得